有無覺得姓梁嘅真係好撚勁？？

梁天琦

梁凌杰

梁繼平

多謝你地！！！！！

仲有無？

梁__
_振_
__英

梁烈唯

係wo...

呢個緊係勁，港獨之父父

唯唯，人民英雄

梁君彥
梁美芬
梁耀忠

梁家輝 影帝

梁家輝

咁講開姓梁好似多過姓陳咁

#梁生咁啱丫

改左名做勁廢啦

唔準你咁話勁fight

成件事根本就梁氏宗親會內鬥

—————————————
「七黑」團結打倒白色恐怖

梁氏英雄團隊同梁氏廢老團隊爭奪梁氏宗親會話語權，香港人被無辜捲入

梁啟超

分分鐘全部人同一個祀堂....

其實佢地每年做冬都會圍埋一齊食飯

梁愛詩

狗咬狗骨唔岩
有無大和解日？